### Сохранение введенных данных
Реализуйте функционал сохранения в localStorage всех данных введенных в поля формы.  
(Это делается для того, чтоб сохранить введенные данные при случайной перезагрузке страницы).

* Каждый раз при уходе с поля (событие ```blur```) сохранять данные в localStorage формате key = input.name, value = input value;
* При перезагрузке проверять наличие записи в localStorage и восстанавливать его в поле если есть;
* Реализовать все через одну запись в localStorage, в которой будет храниться объект с полями key = input.name, value = input value; Использовать JSON.stringify и JSON.parse
